我屌！原來LG G6 個moon仲用緊4年前既Gorilla Glass 4

事源睇到eprice報導:

......SquareTrade 評為最脆弱的手機。原因之一是 Galaxy S8 的螢幕太大，加上使用零邊框和高屏佔比設計，縱使使用 Gorilla Glass 5......

好奇之下search下G6, 見到有編咁既野

The LG G6 uses a four year-old version of Gorilla Glass on its display

屌你粒U用上一代，ROM ufs 2.0又係上一代，個cam色水質素又差
仲學咩人屌高黎賣

快撚啲跌價

打錯

係Gorilla Glass 3 先啱

唔係點跌得快呀 緊係成本低先跌得咁輕鬆啦

好似話前面玻璃，後面玻璃，鏡頭玻璃用咗三代gorilla玻璃

前3後5

前三後5 咩玩法

清舊貨

其實3/4/5個硬度冇乜變，係冇咁易跌爛
前3後5係等你易啲跌爆moon去維修cap水

但其實今次g6 前面平面無突起 相比其他2.5d面無咁易爆or割到

3代gorilla玻璃硬度比5代硬度高40%
5代gorilla就彈性高因為含膠既比率高左
唔該講野之前用下腦

5 易刮花過3

g6好似過左mil-std-810g

防刮喎，大家都係mohs 6，唔該講野之前用下腦

一鳩樣都係mohs 6